% @Source GM
% @Difficulté 1
On considère ci-dessous, dans le repère $(O;I,J)$, le cercle trigonométrique de rayon 1. Déterminer les valeurs approchées des sinus et cosinus  des angles suivants.

 \begin{multicols}{4}
 \begin{enumerate}
 \item $\alpha$ \item $\beta$ \item $\gamma$\item $\delta$ \item $\varepsilon$
  \item 30\degre  \item 45\degre  \item 60\degre
 \end{enumerate}
  
 \end{multicols}

\begin{center}
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
 \draw[black!20,thin,step=0.2] (0,0) grid (8,8);
 \draw[black!40] (0,0)grid (8,8);
 \draw[thick,-latex'] (0,4)--(8,4);
 \draw[thick,-latex'] (4,0)--(4,8);
 \draw (4,4) circle (4);
 \draw[colorPrim] (4,4)--(5,7.88);  \draw[colorPrim] (6,4) arc(0:75:2); \draw[colorPrim] (5.8,5.8) node{{\boldmath$\alpha$}};
 \draw[colorSec] (4,4)--(7.88,5);  \draw[colorSec] (7,4) arc(0:15:3); \draw[colorSec] (7.2,4.3) node{{\boldmath$\varepsilon$}};
 \draw (4,4)--(1,6.66);  \draw (5,4) arc(0:137:1); \draw (3.7,6.3) node{{\boldmath$\beta$}};
 \draw[Fuchsia] (4,4)--(3,0.12);  \draw[Fuchsia] (5,4) arc(0:-104:1); \draw[Fuchsia] (4.2,2.6) node{{\boldmath$\gamma$}};
 \draw[colorTer] (4,4)--(6,0.55);  \draw[colorTer] (6,4) arc(0:-60:2); \draw[colorTer] (6,2.8) node{{\boldmath$\delta$}};
 
 \begin{scope}[xshift=4cm,yshift=4cm]
  \coordinate (A) at (30:1.1*4 cm);
  \draw[very thick,-{Latex[round]},black!40] (A) arc[start angle=30, delta angle=25, radius=1.1*4 cm] node[midway,above right,font=\scriptsize] {\faPlus};
 \end{scope}
 \end{tikzpicture}
\end{center}